是靚午 焗葡國非洲雞上腿 配 辣椰香葡汁 拼 燒煙肉著仔沙律

講吓味道先
一開盒個葡汁香味就好誘人
同埋佢唔似普通葡汁
係個汁入面食到有少少masala既香氣
雞皮夠香雞肉夠嫩
個著仔沙律好似轉咗做法
著蓉既比例多咗
口感上進步咗
但個味我覺得淡咗啲
可以再濃少少
食落條尿道好c伏

觀塘

性病師

你點知的

印仔係咪用尿道食飯

好C伏

幾正

非

駿業街

邊間

肥仔師

冇飯夠飽咩

屌

觀塘bbq

使唔使咁早食
早食飯師

很正

Bbq師

屌 好match

屌你老母D F比人買撚哂阿

著仔很飽的

咁快無哂？

重口味師

屌你老母我好想食豬西冷

就咁睇好難食下

好似巧巧味

masala 係咩味？未食過

而家個個都知印仔下面有事

很好味

有事師

很好味的

尿道C服翻又可以打丁了

BBQ師

有性病仲食非洲黑雞

是

清尿道

你點食的

好想試

就咁食

真心問，同百里香有咩分別?

陣間諗住去食

究竟係葡萄牙定非洲

BBQ

「New Menu For (14/12—19/12)
🤗點解非洲雞會變成葡國菜？因為係葡萄牙人去到非洲將呢個非洲菜式加以變化并且將佢帶返葡國菜發揚光大，更加成為澳門嘅地道美食，小店也加以小小變化，希望大家喜歡🤪」